連登仔越反越紅-Kathleen Kennedy Star Wars Contract Extended

While rumors were flying that Disney CEO Bob Iger wanted to fire the president of LucasFilm, now the opposite is reported as Kathleen Kennedy has seen her contract extended.

Kathleen Kennedy, who has been responsible for the less than stellar Disney Star Wars movies, has renewed her contract to remain on board as president of Lucasfilm for another three years, through 2021.

Diu

會幫我慳返唔少錢同時間。

BTW, Netflix 套百獸王重似StarWars feel過TLJ。

Star Wars franchise正式收皮👏🏿👏🏾👏🏿

繼續用呢條八婆同 Rian Johnson，
SW 呢個 brand name 就等收檔啦

之前又話炒撚咗佢既

咁多女權膠撐腰，炒咗好似會大獲過唔炒